提議中秋節正晚 悼念逝去義士

嚟緊中秋節，預咗唔會過得快樂
不如順便攪個有規模啲嘅義士悼念活動，十八區，夜晚一人點個白色燈籠行出嚟靜坐
到10點接著叫口號。好嘛？

btw 佢哋就喺天上望著我哋

金鐘好似有呀

有就快啲宣傳出嚟吧

金鐘嗰啲係自殺
唔係太子8.31